# Project Title

Projet DEVOPS réalisé durant la formation éponyme et meme que ce sont les meilleurs !

## Getting Started

la on met nos différents points

### Prerequisites

Tous les soft qu'on va utiliser

```
GIT DOCKER ANSIBLE...
```

### Installing

Chaque soft aura sa propre install ET SURTOUT POUR ANSIBLE : PAS DE ROOT !! juste ansible --version

```
ansible --version
```

et puis la suite et etc

```
until finished
```
la on mettra a chaque fois les ligne de code qu'on a dans le terminal

## Running the tests

la on explique tout ce qui se passe bien 

### Break down into end to end tests

la on explique ce qui s'est passé et les résusltats

```
Give an example
```

### And coding style tests

la des exemple de codes qu'on sait pas ou les mettre

```
Give an example
```

## Deployment

la c'est pour expliquer le déploiement

## Built With
une autre facon d'expliquer les SOFT

* [Dropwizard](http://www.dropwizard.io/1.0.2/docs/) - The web framework used
* [Maven](https://maven.apache.org/) - Dependency Management
* [ROME](https://rometools.github.io/rome/) - Used to generate RSS Feeds

## Contributing

Please read [CONTRIBUTING.md](https://gist.github.com/PurpleBooth/b24679402957c63ec426) for details on our code of conduct, and the process for submitting pull requests to us.

## Versioning

We use [SemVer](http://semver.org/) for versioning. For the versions available, see the [tags on this repository](https://github.com/your/project/tags). 

## Authors
Ca c'est notre panthéon

* **ADJ3** - *Initial work* - [ADJ_3](https://github.com/ADJ_3)

See also the list of [contributors](https://github.com/ADJ_3/project/contributors) who participated in this project.

## License

This project is licensed under the MIT License - see the [LICENSE.md](LICENSE.md) file for details



